如何咬手瓜變勁

我覺得自己啲肌肉明明比我朋友勁，無論肌肉既粗度定係舉重嘅磅數都比朋友高出好多，但咬手瓜都輸，好似佢舊骨硬過我就勁啲咁，有無咩神技？

咬手瓜 咁你要練下舊咀嚼肌先